上午All in 三千蚊 買入騰牛證

慶幸也與你坐過那一段旅程

比返D錢我呀

唔玩啦 比返d錢我

3000 萬

完了吧 如無意外

3千 sosad 我信你輸得起GA

$7000入左都未撚驚過
又唔係多

有人話輸左廿萬。真係見到都心酸

牛仔很清楚升幅這個責任
真的身份不過送贈
這趟旅程若算開心
亦是無負這一生

金額蒸發變做白雲
QQ飄落下遊生根
“淡淡”交易過
卻不留下印